non jupas -meet offer 的難度.

個個都好羨慕有offer 既人 覺得佢地入硬大學 其實你有冇諗過佢地meet condition 先係最大壓力?!成日驚無左個offer 一meet唔到一個讀大學既機會就冇 走左寶 有幾難受.......一meet 唔到offer真係想死 又讀返asso....

condition正正常常都meet到